上野動物園無左單軌電車之後變左做支那電車

日本竟然一架車動巴士都出唔到？

河口湖都有

日本呢啲火力發電佔6成嘅地方根本冇需要用電動車
實際碳排放唔會低得過用燃油幾多

幾年貨仔

正常都唔會用電動車做主力，日本大地震一定跟停電

電動車根本係大騙局

全世界得支那先大力發展電動車

同埋中國做唔出有質素嘅傳統引擎，咪向電發展